---
author: kasana
title: The Error
lang: zh-Hans
date: 2008-02-25 00:42
layout: post
depth: 2
category: error
---

### 2. Castle on a cloud (1)

<br/>

无暇无尘的透明的空间。

从苍所站立的地砖，到四周的墙壁，到所有的家具。玻璃在某种程度上有冰块一样的冰冷，或者，蒸汽一样的滚烫。

<br/>

苍有些无法自处，当弃天帝推着他走下三层螺旋的台阶时，四周折射的碎光像粉末一样掉落在他的脚边。他几乎看不清脚下的玻璃台阶。而房间里的摆设，也因为透明的质地，而变得轮廓模糊，难以辨认。苍甚至无法分辨弃天帝带他经过的那些空间，都是房间的什么部分。此刻地下的倒影和不知从哪一面玻璃里折射出的影像中，苍看到自己头发散乱，脸色苍白，他身上黑色的大衣在这些色散的光谱中显得怪异和突兀。

<br/>

“脱掉吧。”

弃天帝说着，脱掉了自己的西装，解开了袖口。

<br/>

苍愣着没有动。

<br/>

他脑中一片空白。

<br/>

这里有什么？似乎什么也没有，四面都是透明的东西，似乎有东西，似乎没有东西，但是都看不太清晰。反倒是远处的飘浮的云和城市破裂的天际线是确凿而清楚的。

<br/>

自己像是飘浮在一个空间中，一个从来没有到达过的空间。

<br/>

弃天帝有些不耐烦，上去抓着苍的领口往下扯——他甚至不在乎那是他自己的大衣。

<br/>

苍像是被剥掉了皮一般，痛得蜷缩起来——并不是肌肤的痛，而是灵魂的痛。

<br/>

他不想再次回想起那些屈辱、痛苦、可怕的事情。

<br/>

“我说过你要付出代价的……”

弃天帝从后面靠上来，从他的耳后开始吻咬。

<br/>

苍僵硬着无法动弹，任凭自己被推着往前走。他只是隐约觉得前面的玻璃有些奇怪，仿佛是软的，竟然会泛着波光。

<br/>

直道被推了过去，肌肤触及那冰冷的液体，他才猛然意识到，这是水池，一个装满水的玻璃水池——简直就是一个鱼缸。

<br/>

弃天帝没有下来，只是按着苍，不让他逃离那里。而苍的手被反绑着，挣扎得很吃力。

<br/>

“你要在这里洗去地面带来的尘埃。”

<br/>

苍能站到水池的底，水只是没到他的脖子。可是一想到自己现在像一条鱼一样光着，任何角度、任何部位都可以被看到，他就觉得恶心得无法忍受。

<br/>

“让我上去！”

“不要着急。”弃天帝说着，在池壁上按下了几个精致的按钮。

然后池子另一头的入水口，开始涌入奇怪的乳白色液体。

苍看着那些东西不断靠近。由于那种液体的密度比水高，所以沉在水池下部，然后逐渐堆积上来。

首先接触到的是腿部，苍立即判断出这是一种类似于膏体的粘稠物质。然后这种物质慢慢没上来，开始渗入他身体暴露的所有入口。

<br/>

当他感觉到异样的时候已经太晚了，乳白色的东西顺着水流渗进了他的身体。它不是水，苍能够明显地感觉到它刺激着自己前后的内侧粘膜，有一种轻微的刺痛。

<br/>

苍退到水池的池壁处，努力地试图离开水面，但是他做不到，并且连胸部都开始觉得刺痛和红肿。

<br/>

直到白色的液体扩散到所有的地方，弃天帝才按下了停止键，然后水面毫无预兆地急剧下降。

<br/>

身体四周顿时失去了压力，苍在水放干的时候，差点跌到。

<br/>

整个水池只用了一分多钟就放空了，水流的速度，带走了多余的消毒剂，但是仍然有一些粘在苍的身体上，残留在紧密的地方，散发着奇怪的药物的气味。

<br/>

“这样就完全洗干净了。”

弃天帝看着苍那具在水中泡得发白的胴体，随手按下了一个键，水池的底部带着苍一起慢慢升了上来。

<br/>

弃天帝拉了一根毛巾，把苍身上的水擦拭干净。然后开始打量起苍来：胸口若隐若现的鲜红的茱萸，还有由于药物的刺激，微微红肿的下体。

<br/>

“你有药物过敏么？”

苍双手被绑着，无法挡住弃天帝放肆的目光，他只能微微地后退了一步。

“弃天帝，我们应该谈一谈。”

弃天帝环起手臂，饶有兴致地看着苍。

“哦？”

他走过去，环住苍的腰。

“你要向我打开自己么？”

苍刚刚在想怎么回答，就被弃天帝打横抱了起来。

“弃天帝！”

“既然要谈，当然要找个舒服的地方谈。”

“弃天帝！”

<br/>

透明的卧室，床板是从上面降下来的透明玻璃，连床垫都是透明的水垫。苍被摆上去的时候，立即就感到自己仿佛被水紧密包裹了起来。

<br/>

“好了，我们从哪里开始谈起呢？”

弃天帝看上去跃跃欲试。

<br/>

不过他的确是积累了足够多的兴奋，需要来一次彻底的释放。

<br/>

苍当然知道他要做什么，于是在这样窘迫的境地里，他还是想做最后的努力。

“弃天帝，不要这样……”

弃天帝笑了笑，直接解开了皮带，脱掉了西裤，丢在一边。

“你怕什么？难道你不喜欢？”

苍在柔软的水垫上，挣扎着往后退。

“我不喜欢。我不喜欢这种事。”

弃天帝顿了顿，压了下来，两只手撑在苍的两侧，俯瞰着他。

“我喜欢就行。”

说着，弃天帝抓起苍的一只脚踝，就往肩膀上架。

苍颤抖着，艰难地向后挪。

“住手！”

弃天帝见他躲避，脸上露出一丝不悦，擒住他的腰，直接往自己火热坚挺的欲望上送。

<br/>

“啊——”

速度太快加上没有任何准备，苍只觉得自己被直接贯穿，疼得两眼发花。

“啊……弃……不要……”

苍五指深深地扣进水垫，嘴里的话语断断续续。

弃天帝也有些难言的窒息，这是因为太久没有体验过这样的感觉。他只觉得从两个人结合的地方，有一股暖流涌上来，让他全身的细胞都叫嚣着兴奋了起来。

<br/>

“对……就是这样，就是这个感觉……我已经好久……好久没有抱过你了……”

<br/>

弃天帝露出了满意的笑容，然后开始扣着苍的腰，缓缓抽插。

<br/>

身体本来就已经被疼痛摧毁，现在体内又被异物搅动撞击，剧痛和异样的满胀感同时袭来。苍绷着身体，知道说什么也没有用了，顺着冲击努力地向后退，以对抗弃天帝把他拖向自己的力量。

弃天帝感觉到了苍在试图远离自己，他的欲望还得不到丝毫的满足。

“躲什么？这个样子……会让人误以为你是第一次做呢。你以前不是很有经验么？和谁来着？金什么什么？”

苍闭着眼睛，不理睬他。他只想着赶紧和他分开。

弃天帝却不罢休，铁了心的要他屈服。

“和我做爱，有什么不好？”

“你根本不明白……”

“不明白什么？”

苍其实并不能很透彻的理解弃天帝的想法，但是他本能地觉得，弃天帝只是偏执，他对自己所做的一切，只不过是偏执的占有和控制的延伸。苍很清醒，他想他不会搞不清这一点。

“相爱的人才能……你我不是那种关系！”

“嗯……？”

苍咬了咬嘴唇，心下一横。

“我们不是相爱的关系！”

<br/>

弃天帝一愣，松开了手。

苍趁机往后退。

弃天帝并没有第一时间就抓住他，只是用一贯的低沉的语气问道：“所以呢？你爱谁呢？”

<br/>

苍也一愣，好像有个名字要脱口而出，却说不出来。

<br/>

“这么说来，和你上床的人就是你爱的人？反过来，如果是你爱的人，你就会和他上床？”

<br/>

苍答不上来。

弃天帝靠前，幽幽地看着他。

“那你喜欢谁呢？赭杉军？”

苍看着弃天帝，他知道这个问题是个逻辑的陷阱，应该果断地矢口否认。但是不知道为什么，他只能看着弃天帝，却说不出那个答案。

弃天帝用鼻尖闻着苍的脖子，趁着他紧张得发愣的时候，伸出舌头舔了舔苍的颈窝。

“这么说来……你也和他睡过了……已经被这么多人睡过的身体，还能摆出一副正经纯洁的样子……不了解你的人，还真不知道你是这种货色……”

“没有……”

“不用解释了。既然这样，我也会尽力满足你。”

“弃天帝……”

<br/>

没等苍反应过来，弃天帝忽然从外套的口袋里摸出了一个东西，在苍的眼前晃了晃。

苍其实没有看清楚，视网膜上只隐约地残留下一点紫光。

“这个小礼物，是赭杉军给你的，你好好享受吧。”

<br/>

忽然，苍瞪大眼睛，呼吸都停止。

<br/>

因为弃天帝打开了暖手宝的加热开关，然后在毫无扩张的情况下，把那个东西直接塞进了他的下体。

<br/>

感受到异物而收缩的肠壁传来极大的痛苦，苍一时间连呼吸的节奏都不复存在，喘息着发出嘶哑的低吟。

<br/>

“嗯……啊……”

<br/>

苍痛苦地弓起了身子，可是那个东西却滑到了身体的更深处。而深处，立即燃起了烈火。

<br/>

“啊……啊……”

<br/>

苍睁大眼睛，目光却毫无焦距。体内散发着热量的物体，不断从内部灼烧着他。那对四肢来说本该舒适的温度，在体内恒定的环境里却烫得他眼前发黑。

<br/>

耳畔只有弃天帝冷酷而低沉的嗓音。

“加热速度很快么……不愧是魔国产的，这根拖在外面的链子，很适合你现在的样子啊……”

<br/>

反绑着的双手试图去够留在体外的拉环，却被弃天帝单手按住。

<br/>

苍无法挣扎，只能用带着泪光的眼角愤恨地瞥着弃天帝。

<br/>

“别着急拿出来啊……你不是很喜欢这个么？这是赭杉军给你的礼物啊……”

<br/>

他居高临下地看着苍痛苦地挣扎，看着他无助地蜷起身子，看着他从外部到内部逐步崩溃。

<br/>

“爱的温度，舒服么？”

“……变……态……”

弃天帝哈哈大笑，他还是头一次被自己的床伴说成变态。可弃天帝觉得这都是苍自找的，他那么倔强，要击溃他才方便日后能控制得得心应手。

“变态就变态吧，说起来，好像只要染上了你，都会变成变态……所以……你看，这都是你的罪过。”

弃天帝用手指绕起一缕苍的头发——他的头发已经长得有些长了，比上一次抱他的时候更长了。

“不……你……呃……”苍甚至不能喘气，腹部的任何收缩，都会挤压到体内的异物，从而造成新的灼烧感。

<br/>

这种感觉太煎熬了。

<br/>

苍努力地把下身贴近温度较低的水垫，可是这种缓和的温度只能停留在穴口外，无论他如何扭动身体，都无法缓解从里面发出的灼烧感。

<br/>

“救我……”

苍的眼睛里已经满是泪雾，空洞而失焦。身体里像火在烧，只觉得眼前都是火的红色，都是红色……

<br/>

苍极力压抑自己的潜意识，但是还是在巨大的痛苦中，说出了那个名字。

“……赭……救我……”

<br/>

压在他身上的弃天帝，顿时便冷下了脸。

<br/>

“别傻了……”
